買 iphone 11 應唔應該加 apple care

如題

唔應該

係直情咪撚買 咁撚柒 用iphone 11柒曬

9月15日見！

巴打買咩色
點睇白色同黑色

上年買max 有買care 救左一命

當買保險姐
諗唔到有咩理由唔買

利申買咗

1300幾
On99findbun7

宜家啲apple care咁貴唔抵
次次都唔買冇壞過
咁多部apple野啲apple care又夠我買多部pro max

到時爆鳩咗又上連登喊苦喊忽
跟住又講到要死全家世界末日咁

買咗可以裸跑

想買個安心咁幫襯電訊商d 19 care好過啦

我用IPHONE咁多年都未買過....

一年換一部可以唔買

老實講，如果買，真係不如年年換。

粗用、裸跑主義者就買。

之前啲巴打話臨夠期去換部翻新機？

可以再用多2-3年

去smartone出機送爆mon保夠哂用

裸跑/0.03 condom套一定要買，用軍事防爆殼可以唔使

訂左部pro防暴綠 256gb 唸緊加唔加apple care 好 成二千蚊

其實個慨念係
壞機係低機率事件(假設機率係p)
壞機損失期望值(expected value)就係
機價 x p

而事實係 p極細 可能5%都冇
咁你可以計到俾千幾蚊買呢個保險係喺expected value上完全講唔過去

另外 幾千蚊一部電話嘅可能損失 絕對係負擔到(負擔唔到就咪撚買iPhone)

所以結論係唔應該買apple care
比較合理嘅做法應該係譬如買個幾十蚊嘅防消機殻
效益上更佳

防滑機殻

跌爆一次都要整二千
點解唔加？

卡左呢一步，要點攪
要自取

裝apple store買 完

琴日都係咁 係前一頁search左邊間先再㩒去呢頁就得

打 銅鑼灣 又得左，出哂全港apple
但係冇得自取，一定要送貨

Pro差唔多2000 痴線貴到仆街

Apple watch就買，其他都唔買

我打hong kong就彈左d分店比我揀

$2000 一次。

咁要起碼2次先有so

依家d玻璃咁勁 仲跌到爆mon

玻璃貼

背面個塊易爆呀嘛

裸機就Apple care 啦

買左多個保障
次次唔買都爆mon一次千幾
後面都係玻璃喎

留返apple care d 錢，下年換機好過啦

都係買穩陣d 一陣唔好彩真係爆左 出面換11 pro mon肯定好貴又唔知真定假 當買保險啦

呢樣真係睇手神，工作關係要長期2部電話係身
利申由IPhone 5>5s>6+>6s+>到而家8+代代都有買
而代代都係過左一年到一年半就開始有毛病
好多都係差唔多完Apple care就開始黎料
如果你係長用唔追嘅咁你咪加，代代追就唔好曬

要諗定個籍口

11 連隻 Watch都無買，$9898

Yes

打開sim卡位，灌水入去，咁部機就會入水

入水會換俾你咩

有apple care 一定會換

Apple care 果少少錢都要左度右度，仲要上嚟問，證明你根本係窮撚，唔配用iPhone

其實唔洗 同佢講sim 卡成日跳 變做invalid sim 同埋講自己已經去左電信公司換新sim 卡都係咁 就已經可以換

學我咁買完全裸，玩得開心用得放心

Don’t

粗用都得啦 何必要買

第二次可以特登爆

下 我係次次買左都唔爆

你哋班暴徒同我入曬嚟

咁係唔係唔買就爆

呢個世界好邪門

屌你收聲 我訂左11冇買care！！！！！

可以補

btw 我部ipad 好彩買咗care 用咗差唔多2年先出光點

問題就係次次我都有買 佢唔爆
上面巴打一講我就好撚驚

咁你咪試下

換芒錢都唔止,
買

我⋯⋯屌⋯⋯

我有時買有時唔買
幸運地用咗咁多年一次都冇爆過/要整機/換機

個人經驗，由4到現在xs，都無點爆試過用爆mon，6代開始多好防撞殼間，所以我覺得真係無需要。如果係Macbook 就真係要

我macbook air 換過一次電一次hdd ，都係 用左兩年半用 apple care 換

11買乜鬼
買個殼同靚moon貼就的啦

但如果pro/max就買啦 oled爆moon好貴

背面先勁，試過裸跑係巴士上層跌到落下層，個moon花晒 背面冇事 ， 8仔

打死都唔加

買!
利申：環保撚，屌西唔帶套

豐澤出care, 睇落ok 但係淨係得一次換mon，兩年130%保額

認真 X 打後既iphone真係要買care

小弟三個月前跌爆左部電話（螢幕正面撞石矢地）

開頭以為淨係換mon，點知天才bar check完話sensor有事，整完可能著唔返機，結果真係著唔返

最後因爲有care所以淨係俾$238換mon錢就送部新機俾我，所以care真係好緊要

係咪保兩年？

8+ 仲有三個月到期，冇穿冇爛個genius話幫我免費換新機。又可以玩多兩三年
當然如果你打算兩年一機就唔買都冇所謂。

香港幾時有care+續月比？

洗鬼唸咩，直接同個sale講加錢換翻新機咪得囉，講到明人為因素都可以加錢換，就算喺佢面前打爆部機都可以換到

換機都要加7百幾喔

成日跌咪買

thanks

無理由唔買， 維修郁d 都4千幾
話跌爛唔整嗰d 仲on9 , 你用得iphone 都係要個名牌， 部機爛晒攞出去俾人見到都覺得醜

以前用開細機無買過
今次唔知發咩癲買左pro max
應該會買apple care喇

想問問我apple watch買左apple care如果想換隻錶係要點
我買佢有同我講但係唔記得左

到時都換機啦, 仲APPLE CARE

年年換就唔駛買
隔代換長用就換

6S無買care都用左就4年
11都唔買

LM

有錢仔

6S+ 換 11綠色 冇apple care
買親都冇事 帶開套，覺得唔會有意外

預約維修，去到加五百幾換過隻，可以換兩次，不過要等一至兩星期

apple care 係咪買機果日就要買？

根據經驗，買左就點跌都唔會爛
唔買一跌就爛，唔跌都壞
原理就好似出街唔帶遮先會落雨，帶左就唔會落一樣

60日內都可以買返
只係越遲買 成保日子越少

打上去搞三日

代代都買，粗用+ 沖涼睇片，所以好有用

老閪都買
利申：7plus 已換機一次 換mon兩次

我都諗緊買唔買好
好少跌電話

無關係ga wow

頭兩個月，你唔買都照保ga wow, 唔通第三十日爆mon, 你第三十一日買apple care 咁誠實比錢整mon?